【世衛總幹事譚德塞曾接觸確診者，未有病徵 正自我隔離】

世界衛生組織總幹事譚德塞週一(2日)在Twitter發帖，表示自己曾接觸新冠病毒確診者，目前身體情況良好，未有任何病徵，未來一段時間會自我隔離，並跟從世衛指引在家工作。

他之後又補充，會和世衛同仁繼續團結其他合作夥伴，一同拯救生命及保護弱小。

譚德塞在中國武漢爆發疫情初期，一直被批評偏袒中國，及遲遲不把新冠疫情列為全球大流行，引發全球網民聯署要求他辭職。譚德塞曾指控台灣向他發動惡意攻擊和種族歧視。

#世衛譚德塞
#種族歧視
#武漢肺炎

Rest in Pieces

苦肉計